[橙] 晨早流流俾三個令妹周到。。焗住買咗支旗。。。

自問行路速度都算急...但行行下都突然俾三個令妹...目測小一至小三

心知冇計了...唯有搵啲散銀，咁好彩我褲袋有幾個一毫兩毫。諗住實冇死啦

但竟然錯手拎咗個兩蚊

當佢地一接近我時
我就會用一個勁咸濕嘅眼神望住佢地
碌大隻眼係咁掃佢地全身
就算擦身而過都擰轉頭一路笑一路掃

蝕本了 送咗錢人使

有冇貼落你心口

有，仲要貼到好高

叫佢摸你枝旗仔

今日都係啊
我住果到一落樓下就有三兩個小學生
再行前啲又有 全部必經之路既都有佢地既蹤影
呢個小學生焗你唔到 下個都焗你買

同佢講頭先買左啦咪得